如果鬼滅唔係神作，龍珠，火影，Slam duck，星矢，Gundam seed，北斗，都唔會係

有冇

55

咁講啦
捱到廿年再同呢啲作品比

咁緊係，千與千尋先係

樓主one piece fan 拉

one piece係咩嚟

ok